到今時今日仲相信係呢個制度入面存在正義既話會唔會太天真?

當初反乜鳩831，原來有票投就得，如果你當初追求既唔止係一張票
記撚住，你要既係港人治港，即係香港獨立。

梁游俾人DQ果陣就應該知道你留係人地個遊戲制度係冇得嬴